香港好危險同大陸一樣外資快啲走安全

香港好危險同大陸一樣外資快啲走安全

流氓政權，好危險。